根本個風打唔正香港

所以唔好拎澳門同香港比，我認為香港基建比澳門好，不過拎今次天竹黎比我覺得唔公平！澳門10級，香港畀盡7級

天你老母竹

天竺
耶西經？

澳門係濕風
全世界最大風

支捉火攬反？